睇返以前中學寫嘅中文作文真係睇到打冷震

啲文筆好撚做作但唔噉寫又好難攞高分
到底啲中文老師係點樣一直睇咁多人嘅作文而唔尷尬

利申：中文作文5**

我以前中文年年全班頭三甲，啲MISS都話覺得我坐4望5

竟然CE得LV1

重重覆覆
人地講第一次就話好笑姐 你講就柒㗎喇